［突發］商店廁所驚見！！

不已安

好撚驚

打電話去試試

唔知咩黎

同我number好似，嚇撚死我。

打去同佢講個插字寫錯

求字都少咗點

小學雞借刀咋嘛

曲線宣傳

推一推 有冇件見過類似